比D意見我 關於domain

有咩domain 又柒又靚又易認又唔易撞

.com & .net
都要同時註冊到

唔該各位巴絲

點樣又柒又靚

onlan9

我就係諗唔到 先想上黎集思廣益

夠型 又好以唔7

onlan79

加咗個7 又唔夠靚

onlan7lan9

on9lan7

🙃🙃 其實唔係好明 可唔可以用中文「講白啲」